想買剃刀，有無介紹？

想買類似，有無咩牌子介紹？

一線天